[PS4] FIFA 17 連ea server問題

岩岩新年入手左PS4
FIFA17 一直都連唔到ea server
佢一路彈 you have lost your connection to the ea servers
想問下有無巴打知咩事

利申:有psn 會籍

比EA 迫害

上網睇D教學
SET 網絡果D都整晒
都係連唔到